測量（qs) 報價區

填完可以睇返result

4年CONSULTANT 叉左有成21K

唔知個位巴打係咪填錯

聽聞A記叉左都有25K

離一離題 借問醒大家考 HKIS APC 前係點樣 prep 考試？Both 筆試 and 面試

A記出手真係唔係講笑

全港乾收銀應該冇乜邊間夠佢黎

pish

叉左都係得咁少

小弟唔係qs 所以無知一問
你哋qs 人通常以入邊到做為目標？
就好似civil 狗咁 嗰個好狠仆入政府做咁

業主/政府，因為比較舒服

以做到入廠為目標

推

Pish